有咩好貴嘅朱古力(送禮用)

我平時唔食朱古力，剩係識金莎

lindor

Lin墮

lin墮奶不墮

godiva / agnes b啦

送比邊個呀

三角朱古力
milka
麥麗素
金盃
金鷹
花街

長輩…

royce

褲褲好乖

La Maison

係囉 無啦啦咁乖～

Cova啦，靚靚地

應該係不嬲都咁乖

Godiva?

Ferrero Rocher

拎住盒merci一路跟廣告唱Merci送上我無言的感激

Btw valrhona

自我有了你能成為樂趣我要鳴謝意而謝意等於Merci

la maison du chocolat
好食... 不過真係貴架

健達

我睇到個價之後嚇撚親